{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013661",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 여전히봄풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となることがあり、この場合は払い戻しができません。 ペンションはペット同伴可能な場所ではない場合もありますし、この場合にはペット同伴入室をお断りすることもあります。 また、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償を行うことができます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されていますので、喫煙される場合は指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約されることがあります。 ペンションでは様々な特典が提供されますが、個別バーベキュー、木炭とグリル2個、IPTVとWiFi、屋外テラス、禁煙客室、アメニティ、空気清浄機、スタイラー、プールビラ、プレミアムペンション、プール(温水/ぬるま湯)、屋外プール、温水の追加利用時に10万ウォンの追加料金が発生します。 また、常備薬も用意されており、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合、事前にペンションに連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室は不可能ですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室が不可能となることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴可能ですか？",
            "answer": "ペンションによってはペット同伴可能な場所ではない場合もありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際にはお客様に責任があります。施設物の毀損や紛失による損害賠償を行うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食は可能ですか？",
            "answer": "客室内での魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。また、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるようにとのお願いはありますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生した場合は全額払い戻しが可能です。カスタマーセンターを通じて手続きをお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間と料金が異なる場合はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映される場合があります。その場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供される特典はありますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な特典が提供されます。ただし、特定の特典には追加料金が発生する場合があります。例えば、個別バーベキューやプールの追加利用などです。"
        },
        {
            "question": "常備薬の提供や駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションでは常備薬の提供や駐車も可能です。お気軽にお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 553,
        "QA": 734
    }
}